莫斯科航空展 中共無人機武器架掉落 大出洋相

2019年莫斯科國際航空航太展（MAKS）於8月27日至9月1日在俄羅斯首都莫斯科舉行。中共研製的無人機「翼龍-2」本次首度參展，但卻落得「支離破碎」的尷尬下場。

從社交媒體上流傳的照片可以看到，這架無人機在室外展示時遭到嚴重破壞。它的3個起落架全都受損，其中兩個甚至斷裂，以致後機身坍塌落地。

而原先安裝在機翼下的武器外掛架也掉落，還有原本排放在機身前的各式飛彈和精確制導炸彈，也明顯移位甚至消失。

該無人機受損的原因不明，但中共官員將責任歸咎到俄羅斯小孩身上。現場照片顯示，有大批遊客帶著孩子前來參觀，其中一些小孩爬上無人機玩耍。

儘管這架無人機是展示用的樣機，但它的受損仍會讓潛在買家有負面印象。

另一個發生在本次航展的糗事是俄羅斯的米格-35戰機在飛行時，左機翼上一塊嵌板掉落，而且還被媒體的記者拍到。米格-35是第四代多用途戰機，預定取代老舊的米格-29。

在8月29日的飛行表演中，一架米格-35戰機在起飛後不久，左機翼上一塊嵌板就脫落。它隨後繼續飛行，直到表演結束並安全地降落。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樣機品質，仲不如遊樂場設施

好賴唔賴，賴落d細路度
無恥ge極致

唔得就唔得架啦

法輪功

軍用飛機俾細路仔摸幾吓就爛

唉 好嘈啊

有冇圖

自己架野似玩具，俾小朋友玩屬正常事。

他只是個孩子啊

點解唔賴香港人係商場嗌得太大聲，聲波影響令到架垃圾跌9左落黎

所以圖呢

契哥你真古惑

山寨嘢 係咁上下！

支離破碎

中國「翼龍-2」展示機在俄航展遭嚴重破壞

From twitter

架機同支那人一樣都係玻璃做掂兩下就碎晒

用零件空襲啫

用嚟打仗嘅用具
竟然可以話係俾小朋友整爛

好似話連啲導彈都唔見埋

嗱嗱嗱，唔準笑呀

最近d大爆炸，可能係試飛時武器脫落

jaga

究竟架機用咩做

自爆

爬兩爬就爛成咁，點買你呀~

小朋友都可以整爛
仲指意你打仗

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

twitter啲俄佬都笑鳩佢話俄羅斯啲細路可以好簡單咁破壞隻機

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

戰鬥民族細路徒手拆飛機

支那破碎

俄羅斯小孩可以徒手拆戰機

冇自煮爆炸已經展示最強一面
btw 俄軍：仲雞過二戰軍備

係戰鬥民族嘅細路太勁？
定無人機太廢

堂堂軍用飛機比小孩拆左

一地玻璃碎

究竟係戰鬥民族勁到可以徒手拆飛機
定国產飛機廢到連小朋友都拆得開呢

柒唔柒啲

不意外

咁脆弱

對準政權 遍地開花

渣㗎

戰鬥民族連小朋友都可以手撕戰機
架機係受外國勢力干預

模型嚟嘅姐

成班暴徒
仲唔搵777去慰問下隻機

又帖大陸野

細路仔體重都頂唔到 仲點裝武器

好擔心十一軍演

事故都可以分高低級
果然係階級鬥爭国

喂 老友 你一起機
就掉兩舊導彈爆自己友
係咪痴筋

個細路又係衰
又唔係新年
做咩整鳩爛人地隻模型

紙扎飛機？

飛緊個時風阻既力，一定大過個細路企上去啦

冇人睇場咩

幾個細佬勁過部戰機

好彩唔係喺中國
如果唔係個仔實俾人告滋事尋釁
盜取國家機密

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

戰鬥民族

支那：無人機自帶核彈頭，有種就擊落

仲易爛過玩具飛機

他只是個小孩呀

咁撚大架
細路都整得爛

你敢屈鳩俄羅斯契爺?

屌 有聲

心用玻璃做
戰機就用紙做

牠軍力只是個孩子啊

佢邊撚道會有買家買

抄美國機，但細路仔都可以破壞？
你徒手拆個架黎睇下丫，無賴國

支那人本身就係核武

衰退期一致九十九年不等

呢部比細路玩三年都未壞

點解俄羅斯會俾小朋友喺戰機上面爬
當遊樂場咁
戰鬥民族真奇怪

你不如話香港暴徒整爛

膠水未乾

又唔係咁講, 話晒係俄羅斯(戰鬥民族)嘅細路, 唔可以同食開元素表嘅相比

北韓 細佬
但細佬無錢比
可能比舊玩具佢

皇天擊殺

支離破碎呀柒頭

印尼佬買過佢聲稱勁過戰斧的飛彈

軍演試射2支，1支自動墜海，另一支射錯地方

沙特 敘利亞 巴基斯坦呢啲 用嚟製造難民

細路都破壞到既武器

那怎麼辦

呢架仲硬淨過果件垃圾

中國造會……

戰鬥民族嘅小朋友
徒手拆戰機

香港暴徒輸出暴力意識去俄國小朋友

軍艦輸俾個海。。。飛機輸俾個細路....

做咩叫自己低級事故
應該吹到係災難級事故 架機頂到咁耐先爛好叻叻
低級細路嘅攻擊都唔掂 邊個低級啲

大家同一個場 同一樣展樣板 得你比細路攻擊到咁
一定係班細路反共 針對中華民族

好柒

小朋友玩支那戰機玩具有咩問題？

俄羅斯：他還只是個孩子啊

抵死啦支那人

今次語境正確就算啦

哩啲好硬淨，跳極都唔爛㗎

支那製的...會爆炸

比細路玩下就爛
架機係咪紙製

軍用機比細路破壞到？
咩細路黎？加旋？

內文話模型嚟喎

支那啲細路都破壞過唔少展覽

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

幾個俄羅斯細路就搞掂
仲有意思講出聲，醜唔醜

你自己衝入去囉

戰鬥民族既細路係連無人戰機都拆得爛

留底

唔好再quote 01

屌 無人機 我以為係Drone
原來咁大架軍用無人機可以比小朋友拆到

人哋諗住幫你做下品質檢定啫
好似姨媽傢俬個櫃門都話試開50000次啦

點鬼知你原來係整啲紙紮嚟演嘢喎

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

果然戰鬥民族 好地地一架機都搞到咁

呢架嘢都硬淨過架軍用機
武器喎